攬女手放邊

如題，認真，謝絕色情。

擺屎忽位

一係腰一係屁股一係膊頭
仲可以點

放佢上臂

瘦底攬腰 肉底揸pat
膊頭就搭車訓教先會

上連登切忌太認真問問題 我當初都試過開帖問 結果剩係得成堆花生友

唔明白

腰

膊頭會扯到佢頭髮